新西請投天水連線伍健偉呀。

天水圍人請投天水連線伍健偉呀佢真心勇武派嚟，次次行最前，又幫手足出心出力架。大家叫多d 人投天水連線伍健偉，林進團隊呀。

推

自推

推呢個

push

pushhhhh

告急呀，叫屋企人朋友投天水連線伍健偉呀

又有po 入黎推一推

佢係天水連線伍健偉
過去一年出心出力次次走到最前 就算國安法過咗之後仍然不諱強權 有嗰句講果句 屌到政府反艇 請各位支持新西天水連連伍健偉

天水圍有咩票站唔使排隊？

天水連線係曾穫文匯報「認證」既本土派

天悅，天晴比較少

今早票站幫手發現好少人投伍仔呀，告急呀叫多d 人投伍仔呀

頭先去天晴用左10分鐘唔洗

伍仔告急！！！

伍健偉

阿木條廢材，五毛狗，NMSL.

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

五毛狗，NMSL

連登仔請全投本土派

投ed

Pushhhh

投本土

投完再推呀

投咗佢

推啊

Push

會睇到？

D 阿叔阿嬸唔識撳要幫手教佢地

伍仔

卜你老母

只投伍健偉！！！！
超區王百羽！！！！
佢地初選衰左，今年唔撚會再投票！！

我都係伍健偉加王百羽